全部人一樣衫，包實個頭，証實唔到邊個做就好難告入。

我講差佬。
市民唔好學。